# برنامه‌ریزی SFD99

روز آزادی نرم‌افزار همه ساله توسط بسیاری علاقه‌مندان نرم‌افزار آزاد در نقاط مختلفی از جهان گرامی داشته می‌شود. تاریخ رسمی این روز، ۱۹ سپتامبر است.

امید آن می‌رود که گروه‌های مختلف در ایران و افغانستان، مستقلا این روز را گرامی دارند. این مخزن، تلاشی است از سوی مصطفی آهنگرها برای برنامه‌ریزی جهت گرامی داشتن این روز. با این حال در چهارچوب طرح پیشنهادی از مشارکت در برگزاری برنامه‌ها استقبال می‌شود.

برای اطلاعات بیشتر می‌توانید [طرح اولیه](proposal.md) را بخوانید.

در صورتی ایده‌ای دارید که خودتان می‌توانید انجامش دهید، آن را در [این بخش](https://gitlab.com/azad-on/sfd99-plan/-/issues) اضافه کنید. چنانچه می‌توانید در خصوص [ایده‌های موجود](https://gitlab.com/azad-on/sfd99-plan/-/boards) کاری کنید، زیر همان موضوع نظر بدهید.

## پروانه نشر
محتوای این مخزن با پروانه CC0 منتشر می‌شوند.